岩岩睇完魔警

啱啱凌晨睇電影台
睇到魔警 所以即刻 忍唔住 睇落去
發現套戲真係睇到好有feel

警察偷懶 醫院捉人 行私刑
唔想做嘢嘅警察
正義警察起裏面做到痴線 俾人杯

吳彥祖 有啲似 想喺警隊做正義撚嘅其中一個
但最後因為敵唔過壓力 成魔

呢套係記錄片黎